利萊辛尼無正選踢搞到去搵LBJ挽籃波

力架始終係屬於籃波